[政治正確] 民建聯新年撐警行動

民建聯於新春期間前往警總，支持警察嚴正執法，並對警員表示慰問及致謝。

警總有肺炎。。。。。

又唔去醫院

民建聯係咪真係好想立法會選舉收皮

民賤聯
工賊會